沙角新開中資食肆

tui

依個集團間間都好難食

又會咁岩開張同執笠都係同一日嘅

想問好耐
執邊劉萬利係藍黃定綠

我覺得佢冇表態，食咗咁耐，伙記完全唔會傾相關野

一睇裝修

成陣除冇得甩

屌，唔小心食過

屌咩嚟 又開埋啲奇奇怪怪嘢

愉景新城間噹味好似執咗，成2個星期都無開